巴塞隆拿球迷討論區聲明

本人耿鬼（#47783）及一眾巴塞隆拿球迷代表巴塞隆拿球迷討論區（下稱巴區），就連登會員 New_God_美斯（#38456）近日引起的事件，作出以下聲明：

巴區近日得悉連登會員 New_God_美斯（#38456） 不斷發表討論無線電視節目的主題，並蔑視其他會員提醒其使用不推文回覆，避免把主題推上熱門之意見。

鑑於其帳戶名稱與球隊巴塞隆拿的球員美斯有關，為了避免誤會，現作出嚴正聲明，巴區與連登會員New_God _美斯（#38456）及其言論絕無任何關係。與此同時，巴區呼籲所有用戶在討論非重要帖文時，適當使用不推文回覆，以騰空熱門給予重要及行動帖文。

願
榮光歸香港

完

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

有關聯處的巴塞球迷包括：（排名不分先後）
耿鬼 #47783
王菲 (孤寂) #70201
醉酒(右閘)._. #44285
新垣結衣係我老婆 #12269
無野講！唔開手機 #25831
觀塘美欺 #169231
天才小釣手 #3454
小你爸爸 #20455
絢辻詞（輝夜) #150649

gchi

謹此留名

成班2打6 冇個識

特朗普敦促中國恪守《中英聯合聲明》
【Now新聞台】美國總統特朗普在聯合國大會發言，指美國會密切監察香港的局勢，敦促中國恪守《中英聯合聲明》。

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

圖右你咁出名架係啦

New_God_美斯 冚家剷

支持 我係皇狗

聯處

含

New_god 乜撚野仆街死

原來醉右真係拎白卡

Push

巴狗好波
利申皇狗

撚

條仆街一直都喺到啦

痴能線
奶共唔可以睇巴塞？